[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2643)

十抽一派我200

Lm

藍十字大船？

藍大字大船?

蒙7

老蒙gogogo

留名派我

蒙7啦 墨超正氣好多

巴打唔見你

閪雅下半場快入波

尼卡讓主

2019仲買托盧卡
驗腦啦屌你個閪

截

鹽湖城9.5

中咗#4

依家先見到條友輸撚哂買左西雅圖

我無追到新post 你再比多次tg我

9:00果2場美職分d波比白西啦仆街

屌無入球撚我

炸左

西雅圖1:0就夠

一定要派我呀

多謝

即場要白帽大角9.5b?

下半場456

大波

下半場秒goal ok?

賽前3.5想驗腦

4穿1差西雅圖 點補好

冰封大角

買tiger贏左幾多

和波

西雅圖立即入波
否則屌你個女！！！

FC 角球又中位數完

兩場角球中位

起碼1皮

贏綠帽比卡超輸堤格
計埋都係贏

追3注no goal終於中 幾驚又嚟nba

抽未？

西雅圖我屌你個妹

邊個再買前鋒真係要驗腦

我想驗

富力精算師咩自製平手盤好好笑

佢幾準下

食屎啦連登仔
前鋒對老屎個場我都講明前鋒撚手足啦
你班契弟仲要仆住去買

今日反底

唔派幾準都無用

白 西 立即入波

準備驗腦啦你

笑了 真心想買西鋒

佢搭棚賣料姐

星期六 110
溫哥華白帽(主) 對 西雅圖海灣者(客)
入球大細
細[1/1.5]@1.98

見佢係咁輸

前鋒今年咁垃圾憑咩作客讓人半一

蒙7要jump

5c

蒙柒入未

-4ccccc

前鋒不了 skip好過
屁馬好似唔錯

6c

成日㩒屌唔入

有無手足入唔到球探

刷球mode啟動

9.5b

岩岩開波姐 咁心急

半一上盤㩒屌唔入就

白 西 屌你老母

西亞入味

西雅圖11c ok?

西雅圖1/1.5b

美職奇蹟大波ok?

早幾場連炒喎

Gchi

冰封

比球十二碼白帽啦

炒完會收返埋張飛

白帽10條友係禁區 你話o唔ok

7c

墨哥成日落大雨

大角準備收錢

咪撚刷角啦屌 入波呀 老西

7.5
-1

8c

屌 出黎刷到仆街9.5 高水秒收

屌無留意到
上半場停角仲好耐

客入未 屌你老母

蒙特2黃

上半場去到7.5?

唔好la，賽前2.5s 2.15

我中場先買

媽媽白帽max幾多c？

又到派錢環節

等大家輕鬆下

有6.5 7.5😂😂😂😂😂

11c ft guess

收到

西灣者果種廢

完半場前刷到4c都知咩料

訓緊覺

蒙7個種廢

西入波未阿 禁屌到咁

西雅圖想點

力做下盤

識入未

99999

9c -2

9999999c

瞓左身1/1.5b 開唔到jump得

而家抽人

lm

me

Ok

LM

99999999
0:0😂😂😂😂

白 西 蒙7 屌你老母

海灣入未

Im

好

12.5s？

一定要我！

神救

邊隊

屌你西雅圖又話盤王 邊撚到盤

黃牌2;2

主龍

蒙柒2.5b

尼卡沙都入 蒙7呢

屌 救咩

主隊個龍撲撚夠未 有獎咩屌

咪係屌

有錢

救到個人飛起身

我要入波

damn

救一球有一萬美金

如果有11.5上唔上好

斷腳啦屌佢老母

斷撚埋手 唔該

藍十字紅格失波未

唔要神救 快啲入波

賭波賭到咁口臭

下半場應該會大數字入波

成個波post d 風氣越來越差

連飛都無張

蒙7刷角又唔入

西雅圖點啊屌

仆街咪撚斷我 快入

事前定事後

0:0 gel

所以咪唔幫佢入 幫佢羸錢仲要咒人 CLS

事後好多拉

我

藍十字又守波

10c goal

10c -1

唉 西雅圖呢隊垃圾

原來蒙特雷射7 藍十字0射

水手今日反底？

但蒙7唔入波

美假nba未

西雅圖快入粒定驚先 唔想豬

反左好耐啦 點解唔係問阿德反唔反底

11c

11c
9.5 10.5

今場應該贏到既...

咁空都唔入

00不如唔好踢

西雅圖jumped

上場輸埋

仲要好多報假

11c點 易到

仆街西雅圖

d大蛇死既死

走佬既走佬

個個輸到傻晒

燈撚到1球都冇

小朋友係咁 以為咁就贏到錢

fg針

咪係好彩仲有我清泉係度

大波水泥針

買即場大咪得

藍十字差d入

西雅圖入未呀 屌你老母

嗌就有

求吓二邊入吓波啦好嗎？

戴綠帽頂實！

唔要差d

你老母西雅圖

蒙7要入

兩邊先啱....

閪雅圖 幾時識入波

美職開00 兩隊做乜撚野

依場應該有一球

邊有可能兩連刷呀温哥華

唔要應該

美職未開波？

屌西龍神救

客神救

屌你 有冇咁多神救呀

go go go

足水

唉 美假入返粒比我輸半算啦

場波已完

12c

話知你10倍 入到先得架

西雅圖不嬲都美職成日孖窿架啦

00不如唔好踢啦

邊冇可能刷多1個c呀

12c
又估錯

買0.5/1先

蒙特咁早入仲衰 等下半場先入 客隊就無力還擊

估14了

蒙7入未

上盤又死

渣架

水泥針

主要發力了

通常放出黎係西多過like

紅格入波未

最多當俾番小小狗會

西雅圖 你不如比人入波

試下刷多個c先再入波

閪到美職0:0

屌你放出黎做咩呀

藍十字3黃

奇蹟2.5bok?

我又補個0.5b先

美假nba 未呀

針硬
我都買左

蒙特雷可以試下半場入一球先

3分波未呀屌

入波未...

唔想入波就比對面入啦

仆街西雅圖...........

中曬伏

唔入比人入埋佢拉西雅圖

西雅圖斷腳喇，屌你老母

西雅圖斷腳

西雅圖 屌你老母

屌你老母入未呀撚樣

蒙7即時咁快轉平半

仆街1球都冇戒得賭 屌你老母

垃圾西雅圖好彩補左和

1-0蒙7 goallll

終於入

蒙goal

閪雅圖唔入比對面入啦

西雅入未

西圖快入

希望唔好又入一球開始HEA踢之後又比人追和 半一上盤成日咁死

西圖立即絕殺！！

快啦

西雅入一粒 做你一日球迷！

藍十字變紅十字咪得

終於有波入了

不了 下場先啦 送分啦呢場

刷西雅圖

刷多個c 做1個鐘球迷

不了 要絕殺

西雅入波 我今日賭少一場！

0.5/1

蒙特入那球超勁

倒掛入

不了 唔會絕殺

西雅圖啲前鋒幾撚廢下

想信用卡撳錢出嚟賭

dllm 垃圾西

1/1.5b 求下閪雅圖你入返粒輸半算

投降吧 我沒有辦法

唔好 你下個月會後悔

禁啦 聽日1號又一條好漢

補幾多

去財仔借好過啦，仲低息

主試下幫你手

為你輸滿天金額

屌你老母夠膽死0:0

最多用payme個$5000好

請不要消失希望

12ccccccccc

屌你老母 買親大波都針

咁輸呢

完場未

屌你老母咩0:0

可以唔好再有角？

大學時試過

近20場美職都無00點樣成日

認住呢2隊賤種

補3

仆街

美職會00?

講真，你贏完d錢咪繼續賭，長期即係信用卡嘅錢會輸哂，無閒錢唔好賭喇，借錢賭真心on9，輸左又要還，贏左你又唔識收手

唔好咁做啊 財不入急門

輸錢皆因贏錢起呀巴打

之前幾埸入晒

唔叫了 針算

12碼

gg

?

白12碼

冰角吧

白帽

仆街啦

GG

白帽12m

好波主 請入埋佢

12m

真？

真 我睇緊now638台

入撚到咩

我屌你老母，我個冇入球捱左90分鐘

屌入一粒執返少少都好

屌 ...

點解唔係客12

12碼變角OK?

都話力做下盤

炒

食屎啦西雅圖

還得起先好借

垃圾

輸半都冇埋?

👍🏻

我屌你老母咩

小時候 抽左未

死賭撚真命賤

var

刷多兩角....

求下變角....唔該

無事

var is bullshit

V咩撚野AR 唔吹就完場啦 哂時間

黑到咁都有12m

求下唔好變角

射埋都有 條死韓仔

係咪角黎？

唔會啦

我屌

踢波先嫁wo

屌var咁耐

想點。射未

Who 12m

Block得咁靚都12m

算啦唔好搞咁多野 直接完場算啦

孖窿王唔會畀人絕殺到掛

屌快撚啲啦

Var

未

莊家話事

屌 假波

如果唔係假波應該無12m

真...似係聽緊電話

no goal 針

屌 西雅圖入波未

搞乜鬼 完埸啦

屌 冇12

玩撚完啦

無12碼

仲叫

推翻咗

莊家計緊數

射撚埋都有12碼？

變角機會無埋.. 吹完場啦. 垃圾

咪係差d輸埋啊

咁都有12m既就一撚定係假波

收錢

望到客 必發指數80幾就知贏唔到

都係假波 假到尾啦

屌

死韓狗插水

no 12m 完

真 西一粒都冇?

屌0:0完場

條死韓仔扮乜撚野

嚇撚死 以為真係黑到有12m

jump

on9 var妹哂d時間

-1c

睇親美職live都係補時補多過5mins。。。

小時候抽未啊 豬到爆廠

咁都12M真係黑到仆街

無限補完未？

假波就假到尾啦 西雅圖入波未

自己找啦卡數

係咪唔會完場
又訓地

No GOAL CASHED

屌2.5針
0.5/1針

00完

Until we score

ft 00

屌又輸

獲得一個強心臟

永久黑名單 白帽 西灣河

幾多c

12

點解啲波可以閪到咁 痴撚線

賭左成日 又係得個吉

細波收錢

臭閪唔係個龍輸左好耐
最尾又差D輸12碼

雖然踢落唔對板 但輸半算了

搞呢搞路咪又係0/02飛奶之

半場高水no goal又食

我個主勝呀VAR屌你老味

前鋒回飛中

蒙特中左就跟!

抽未

前鋒平半就allin

all in松本試試

蒙特雷正氣到

朝早啲波咁正氣

fg全針

閪雅圖和波係正氣?

淨係一場白西都害死人啦

有半你執返算係咁啦

最後一注200買咩好

蒙特雷主場

前峰10.5 有無機
上幾場有6角以上

琴晚雙曼真係死得人多

雙曼都有人買

唔覺

1點3場半和

係都買利記啦 豬閪

尋晚輸得慘

鏝半2全2
獌臨尾香豬半

屌唔好提
痴線既

羊緊?

半2全2輸死人

睇撚住個賽果笑人
事後賭神

非正式統計
鏝好似已經連豬3場盤

西雅屌你老味 針死人咩

蒙keep到全格+尼開到2.5b
5抽2 $100

幾多新賭仔係度，自己睇下西雅圖過往幾多窿窿至得架

留名 中咗係派先好

半場無入球高水

睇贏幾多粒 主場無敵😳

派過幾次啦

對左 尼要左2.5s 輸左既派我唔該

你個隊打富咸都輸盤

前鋒個陣

多數唔中

蒙7好波

作客好海鮮

尼卡沙比多粒

有冇大神出水?
個個都事後話乜乜物物

輸埋佢啦今晚

買唔落前鋒咪skip

幾吸引啵

前峰gel

派未啊 仆街

係派就快啦屌你老母

蒙7可唔可以俾多球定驚

輸埋冇冠軍喇屌

蒙特比多球ok?

驚左，下體半和

最好 我曼同市光榮

上個post話阿美開大派條友呢？

前鋒強陣

696強陣

清水

都話唔好搞錯lor
主要笑你咋嘛

得啦 事後賭神 大埔狗有呢d低質球迷 好慘

99.999999999%走數

水手反底係有pattern咁 次次反完底下場就閪

獌狗都買你就收撚皮先啦

狗你老母 阿狗出前四啦垃圾

蒙7入多粒先

心跳大波

尼卡大
5抽1 $100

難啲

蒙大左

蒙柒

尼卡賤種隊

on9蒙7有人傷唔停場波

打緊反擊 做乜撚要停

有人訓地

唉

驚咩 仲有半格

冇買 咪gel啦

開親即場啲波都西

瞓地都可以畀攻緊個隊得益，睇球證係咪覺得佢受傷既原因好重要/同影響場波

訓地就要停 咪好似D西波聯賽咁LO
掂下手仔就要停 波又冇角又冇
埸埸都係咁踢條撚

上盤手足 可唔可以比我地下盤手足收屍

正解 又唔係咩大傷
下下訓地唔通就停咩

半格ok?

蒙7 紅格入波

夠啦 留翻驗腦

訓地就停
見人入禁區就訓地
場場0:0

下下領先個隊郁啲都瞓地就停，真係唔駛踢

3:1

多數會腳風唔順

琴日d波輸到卜哂街

3:1 上盤滿意啦

Mung?

食晒全格開心啦

炸左。。

屌越

詐糊了

炸你老母咩

比番個全格啦

炸完對家

支持

守住半格啦屌你

留翻半格比下盤

守住2:1都心滿意足

全格比上盤算啦

大家都綠字，一齊去驗腦

等人貼蒙7雷上盤飛

尼卡入波

有冇正式統計琴晚連登沉左幾架大船

蒙7個龍傷

蒙特仲有幾耐

88

頂住算

藍十好撚茅

朝早ball 7出7勝

2:2

蒙7屌你老母

屌你老母炸完又對家入

蒙柒雷

岩岩有人仲話今朝正氣

唉屌 針哂

有大戶收到山雞料？

屌 垃圾

屌你老母又輸哂

笑撚死我 快撚D買川崎前鋒追數拉

屌 蒙7雷做咩9

藍十字GGGGOOOAAALLLLL

又唔撚炸呢球

劇本

3:1 變 2:2 on9

on撚尻

蒙特雷

串嘴呀嗱 串嘴呀嗱
你串得起咩

補5

3:2 la

On9

早場上盤就咁輕鬆 屌

師兄好黑

呢兩日d波

賭仔好中意賴人燈

下盤日 松本 屁馬

仆街炸我蒙，又唔炸對面

2場全大 cashed
蒙特雷 32 la

夠膽3:2

留半格都心滿意足

快快3:2

cf串蒙7 全大
蒙特雷

真係救撚命 上盤咁樣都可以輸

墨假劇本黎 炸完對家

十字

完左

all in左蒙7

高蛇

gel

2:0
2:1
3:1
2:2

希望ching你收手

高蛇 唔似喎

買完即刻回水

跟左高蛇 唔中屌柒佢

淨係琴晚豬姐 今朝第一注蒙7

兩場日假下盤

咩話？我無買？
我就收錢了，你條柒頭呢？

買左半細
希望羊到

下世啦

事後狗你算撚數啦
咁撚準唔all in?

都話係見你買特登踢差啲lor

2:0 忍到2:2

佢燈到痴線

真高蛇?

𨳒你老母臭閪蒙特雷
上次對提格個仆街龍撲入自己龍要我輸半格，今次死得咁仆街2比0都俾人追和

我𨳒你老母你地全隊職球員斷腳痾屎唔出死，你老母臭閪

你老母個閪咪燈囉

好邪

事後狗

紅鑽
比馬

繼續發癲啦你 柒撚到咁仲開聲屌人

d大埔狗係咁架啦

邊撚度嚟隊閪鑽呀

蒙特雷賤種隊黎
打提格個時已經知 好撚濕鳩
好彩淨係買左大波

1點個啲仲未開波 搞咩

要屌佢條柒頭係要忍吓ga la

佢燈唔燈都好 你都係隻仆街事後狗 成日贏錢就貼飛輸波就出黎抽水叫人驗腦

蒙7領先你咪縮撚左去你老母個閪到

有冇追數水

等收錢

唔緊要wor 波就踢90分鐘嘅
反正我就收錢了

終於有人出聲屌柒m狗

前鋒串湘南

得啦事後狗 祝你買乜輸乜

屌講錯,前鋒比馬

仆街

我大波主盤2選1
見佢咁𨶙多場細都係信主，我𨳒你老母，所以點解我唔信耶穌

一定要事後ga wor
我出事前就俾人jer
叫撚定乜乜撚手足你又唔聽
仲唔玩事後等幾時

比馬有無人有link

你都係收收皮先啦

檢撚討下自己點解俾人jer啦柒頭 事前你咪出囉

繼續撚 事後狗

點都似係你豬多啲

都係block佢算 同呢啲人傾唔到 根本佢就係想有人留意佢姐 唔係洗乜咁搶口 日日周圍撩

大埔狗係咁架啦

你鍾意啦 你開心就得啦

睇得多大埔d垃圾波會壞腦

好𨶙嬲呀𨳒
蒙我特雷呢隊閪波

快𨶙啲死哂佢呀成隊

死架仔又似無入波無角了

屌你前鋒刷角啦喂

墨假 介啦

屁馬

前鋒刷角啦

前鋒比人禁屌

再買前鋒斬手指

屌你自己覆自己

你會介咩 聽日咪又買返

又話派

仲未抽

Jump

江原大波已死
兩隊開始妹

江原唔開大以後買鳩士路對家

前鋒
比馬

江原 場場細 今場大啦掛?

block撚左m狗好過

前鋒廢左咁多

456未啊屌唔好同我又開細

Block左好零

前鋒唔通又撚狗

block左 耳根清靜 賭波都冇咁嬲

場韓仔玩撚完未

字都打錯 冷靜啲慢慢打
我都知block咗我係開心嘅

比馬有無link

係你自己蠢比人撩到姐 block左咪算

由佢自己 自問自答自high咪算

冇c

日撚日都jer 買個隊又真係閪
呢條賤種講到唔識輸錢 咁撚勁 唔場場allin

前峰 心跳正氣翻2場得唔得

呢輪日職都開下下盤

細硬

川奇1c

有冇心跳直播link

同求

松本咁都唔入

韓仔入波未

尻串兩場下盤算

有名你叫鳩士路

半大24

屌冇c...

波啊我要入波啊韓狗

架仔聯賽我覺得仲垃圾過俄假

高士路係咪以前既高sir

前鋒班人全部後衛黎架唔撚識射波

泡狗一粒都無
跟隊跟左大波

前鋒收起隻鬼同小林悠

比馬goal!!!!

比馬0-1

比馬gooalllll

比馬松本

停左心跳

買心跳又要買到心跳都冇埋

小林傷左

泡狗唔識入有撚用

江原妹完未
All in 左入球大真係收皮

隻鬼都唔出?

泡狗真係細硬
高蛇唔掂了

又輸了心跳 蒙特雷累人累物

清水...

清水大波-2

d 半一上係咪得李城 雲達開到?

清水想降班?

前鋒日職好似未贏過

想輸埋

Same

前鋒

跟高士路次次都輸

泡狗踢緊啲乜
0射門 0角球 0入球
唔知仲以為2點先開波

清水掂！

今次真係停止心跳

玩下泡仔又豬五舊

心跳cup佢未

前鋒入波未

有冇阿德同路

心靈 冇錢買了

all in 水手了

泡狗真係好撚廢
10腳內一定傳失
咁樣點起腳

水手反完底下場就圖

泡狗大波
又輸一千

熱刺強陣?

1.92上盤死梗？

泡狗好撚悶呀

松本咁樣被屌法

屌你老母走數全家仆街生癌死

前鋒最叻圍住猜，但唔入

咪JER啦

又係下盤日

場泡菜開到567球我泡菜塞屎眼

針

我塞尿道

有無睇錯？
外圍比馬win 仲有1.9????!!!!

山雅半和

前風0:0 2C FT

韓k半場有1球都當高蛇贏

玩下馬仔算

無錯

全場1球

清水大波啊

韓狗真係好撚悶

求水

前鋒戈場未開波？

韓狗半大全大

澳假連登大船係咩

水手？

有冇link

試吓買反摩對家 佢仲準

前鋒開左波?

0:1

松本

前鋒ggggo

M仔仲未狙擊完，其實你地係唔係情侶黎

屌你老尾西波

JUMP 前風入波 又爆C

啱啱入

川崎做咩呀屌你

踢咁耐得2c叻撚到

比馬一定贏唔到

唉 唔撚睇 韓狗比狗賭

仆街清水

清水1:1 goallll

屌你 入乜撚野啊

點解直播吧 360 龍珠都無得睇

輸能左五舊

心跳半大cashed
比馬 串松本

前風gellll

1K

心跳cup佢老母

上前鋒!

水1:1

前鋒回到半一高水唔係都開倒下話

睇下 輸都當娛樂 無得睇真係倒錢

心跳比角啦
比角先入到波架嘛

太曼啦屌你

前鋒入波又刷CCCCCCCCCCC

屁馬頂住呀

又jer我高sir

前鋒絕殺我半和
心跳半大2串1收皮，訓覺

1-1

刷閪咩 半3全場可以得幾多 班垃圾

1:2

比馬

比馬2:1

松本真係廢物 半和都頂唔到

清水大波 goallllll

屌你人

比馬大ed

清水有冇咁廢

屌你老母我叫心跳cup人啊唔係叫你比人cup啊

清水健

比馬 好波!!!!!!!!!

買左溫哥華2.5s 2.15 但又弱智就去買0.5/1贏少左

前峰可留翻半格比下盤驗腦？

屌你老母心跳

比馬好波

比馬 松本

半和又輸左

角半3全10 plz

松本追和ok??

無嘢嘅 好人俾人當賊扮
有少少無辜姐

比馬咁都有半客

水手主客

求link

重心半客啊德

阿德一定得

松本俾前鋒㩒屌到 有半格執都係咁

要中岸小狗了

Same買4567球算

水手半大

11.5b?

松本神奇更衣室

係 想要半格驗腦

前鋒殺我半和 正閪隊

希望今次阿德正氣 唔玩野既根本一定贏

再買阿德斬手指

今次一定德!

3:1 ht 3:4 ft

水手半大24

水手fg 半主

水手反底日

2:0ht 2:3ft

1800 買利雲先

角大24

水手1:0

未？

遲開波

半大未

水手fg

松本紅格失波都幾準

咁準時開波

比馬 松本全格 抽1派$100

0角 玩完

Me

澳假爆角！！！

水手入未

有角未?

not yet

求link
派100

澳假1c未

屌 又係乜都0

前鋒妹緊?

就入

屌 終於1c

我了

半一上盤 下盤先入
半一上盤 被狗屌也

水手FG未

江原仲係0-0

水手半大又jump得

澳假個2隊妹到仆街

水手禁屌

2019阿德唔撚得

前鋒角細gel得

松本5C

半一上盤 上盤入先
最後被追和

肛圓一粒都有

Download龍珠直播

Pm me派me

360 me

屌 原來係你

韓仔仲係一粒都無

你買左邊場？

水手快手入一球

場泡仔568未

心跳追和當贏

場澳職應該乜7都細

澳職好靜

泡1；0

硬係覺得阿德會玩野

泡-6

ok

前鋒又停角 入波會刷角 邊個話？

1